大學厹多

唉以為自己上到大學終於有pool出 點知比條偽毒厹撚 我真係屌佢老母!!!

gay

加油絲打

gay你老師啊!!

多謝你 之前真係滿心歡喜咁以為有好結局 點知比人撚

你係點比人撚先

聽日8半呀
瞓啦

總之就係ocamp日日都比佢flirt 之後冇哂聲氣

比人撚完嬲到瞓唔著

我反而係wts/ig 仲傾緊wo
但係佢應該唔知我對佢有好感

食左第個咪唔搵你住囉

撚返佢lor

你就好啦 我個係應該知但係唔撚搵我啊屌！

以我所知應該食左唔知第3 4個到

A0小寶寶冇呢個能力

不過有條友都有表達有興趣過 我都有些少嘅
但我同佢d common interest真係夾唔埋 後來hea 鳩佢就唔覆 而家見到 好老尷

冇就摺埋心水瞓教啦
留返d氣識第二個啦

度度都多架啦

都啱既你 前面大把世界 但係第一次咁接近出pool居然比人撚真係唔甘心

我第一眼比佢吸引咗 我算好感氾濫果d人 但中意就真係好難 佢細我好少 3個幾月左右 但我真心覺得中意咗佢

中學邊有咁多

覺得佢好仔就加油去馬啦

唔好咁恨出pool啦
好易俾人玩ga
順其自然咪得lor
返正u咁多仔

但我唔知佢係點諗 仲有佢忙緊病緊...

之前都覺得佢好似撚緊我 點知今日同個omate傾計 發現原來我地2個都比同一個人撚緊

絲打乜科先
如果係工程 我恭喜你

叫佢收嗲啦 咪撚溝咁多女啦on99

商科 都多仔既

我真係恭喜你呀

佢人前扮到好好仔架屌
好難正面屌鳩佢

你都知佢食左3 4件
佢唔搞埋你 算好彩喇

絲打多數傾乜
點樣無啦啦私chat人又唔會好怪？

真係好彩同個omate咁啱傾到 咪佢都仲比人撚緊

屌你 係咪傾下計 你自作多情炸

屌你 佢又叫我喂佢食野 又有勁多身體接觸
好難當係自作多情姐ching

不過岩岩讀U 腦荀都未生埋
又心急出pool
好快比下個呃

佢reply我story就一直由出camp傾到依加
我又唔覺勁怪喎...

狗公嚟

唉 我係主動send snap比佢佢都唔覆 就feel到比人撚 有得傾咪好

同你講flirt過我果個都係商科仔
好彩我搞清依加中意邊個

可能我係直啲嘅人..
我會嬲 組爸定組仔

無關佢事既story都reply?
你唔會覺得煩咩？定你一早有好感

組爸

有個女仔fd第一日就比個男仔帶翻hall摷
打飛機同含 差在未扑
之後無曬聲氣
講真啲人好假 hehehaha就算

我以為組仔咁撚大膽
但我中意果個都係同年嘅組爸

邊間U

我本身係喺投票果道佢vote yes
所以先又展開話題

我果個唔撚上snap

佢投你？

原本我個個都以為佢係唔多用snap先唔覆
點知係真厹所以先唔覆

其實講真我諗間間u都有d咁既人

咁你大學喇嘛
大個左咪知道多好正常啫

經歷左一次咪知囉而家

洗唔洗趕住出pool呀

我今年做組爸都唔見有厹 可能係暫時未見到

Ah...係之前講問問題嗰啲

睇見佢啲分都知咩事嘅

講真 有你都唔知姐
個個都偷偷地厹點會咁出面破壞自己形象丫

好撚dry好趕啊而家
btw佢又真心我杯茶既 點知佢厹姐

玩多幾個ocamp囉 soc嗰啲 總會識到好

我知
你投佢先定佢投你先？

佢投

之後先慢慢有傾姐

做我女朋友囉

圖

唉真係好想試下拍拖既感覺

睇下大家啱唔啱

啱咪試下囉
好死架啫
咪睇到咁重

臭雞

可能佢想r你上莊姐

係咁就真係夠哂仆街